\documentclass[a4paper,ngerman,landscape]{scrartcl}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{graphicx}

\usepackage[protrusion=true,expansion=true]{microtype}

\usepackage{libertine}
\usepackage{tabto}

\setlength\parskip{\medskipamount}
\setlength\parindent{0pt}

\usepackage{geometry}
\geometry{tmargin=2.0cm,bmargin=1.0cm,lmargin=2.5cm,rmargin=2.5cm}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

\Huge

\scalebox{2}{\textbf{Anleitung}}

\bigskip

\begin{enumerate}
\item Nougatbrot schmieren, Apfel nehmen oder Haferflocken zubereiten und es
sich schmecken lassen! \includegraphics[height=0.9em]{happy}
\bigskip
\item Geld in die Geldbox legen oder, falls kein Bargeld zu Hand, in der
Strichliste eintragen und später zahlen.
\bigskip
\item Wenn nur noch wenig da ist: Mit dem Geld aus der Geldbox einkaufen gehen!
Produkte einfach nach bestem Wissen und Gewissen aussuchen.
\bigskip
\item Wenn nur noch wenig sauberes Besteck da ist: das benutzte Besteck zu Ingo
(Büro 2031/L1) bringen.
\bigskip
\item Dieses Poster nach Belieben verschönern. Vielleicht mit Memen?
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Brot: 20 Cent, Haferflocken: 30 Cent, Apfel: 40 Cent}

\end{document}
